{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019636",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013723",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "길동 일루와"
    },
    "text": "吉洞ホットプレイスイルワホテルは総客室数28室で構成されています。 近くには5号線の吉洞駅と5号線の江東駅があり、交通が便利です。 韓国語が案内支援言語として提供されます。 カップルPCの最高仕様はRTX4060、i512400F、16gRAM、32インチ244hzモニターで構成されています。 ゲーミングチェアが最高級で、ネットフリックスの使用が可能です。 予約時に口座情報で新韓銀行110487683021のイ·ドヨプ口座が案内されます。 駐車場による払い戻しは不可能であり、徒歩予約後に車を利用する場合、駐車と払い戻しはできません。 訪問者は、この宿泊施設とサービスを費用対効果で非常に満足していました。 無料備品が提供され、コンピュータの使用が可能で、特にフォームクレンジングの提供に対する満足度が高かったです。 様々なお客様が再訪しており、手頃な価格で長く滞在できる旅行に適した宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "吉洞ホットプレイスイルワホテルは何室の客室で構成されていますか？",
            "answer": "28室です。"
        },
        {
            "question": "吉洞ホットプレイスイルワホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "吉洞駅と江東駅があります。"
        },
        {
            "question": "吉洞ホットプレイスイルワホテルではどの言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "韓国語の案内支援が提供されます。"
        },
        {
            "question": "カップルPCの最高仕様は何ですか？",
            "answer": "RTX4060、i512400F、16gRAM、32インチ244hzモニターです。"
        },
        {
            "question": "吉洞ホットプレイスイルワホテルのゲーミングチェアは何が特徴ですか？",
            "answer": "最高級のゲーミングチェアで、ネットフリックスの使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約時にどの口座情報が案内されますか？",
            "answer": "新韓銀行110487683021のイ・ドヨプ口座が案内されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場による払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "駐車場による払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "徒歩予約後に車を利用する場合、駐車と払い戻しはできますか？",
            "answer": "徒歩予約後に車を利用する場合、駐車と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "訪問者はどのようにこの宿泊施設とサービスを評価しましたか？",
            "answer": "訪問者は費用対効果で非常に満足していました。"
        },
        {
            "question": "吉洞ホットプレイスイルワホテルでは何が無料で提供されますか？",
            "answer": "吉洞ホットプレイスイルワホテルでは無料備品が提供されます。"
        },
        {
            "question": "吉洞ホットプレイスイルワホテルではコンピュータの使用ができますか？",
            "answer": "はい、コンピュータの使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "特にどのサービスに対して満足度が高かったですか？",
            "answer": "特にフォームクレンジングの提供に対する満足度が高かったです。"
        },
        {
            "question": "吉洞ホットプレイスイルワホテルはどのような旅行に適していますか？",
            "answer": "各種お客様が再訪し、手頃な価格で長期滞在できる旅行に適した宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 496
    }
}